[27-08-2019] 股市直擊 + 波神信眾區

口交部同劉鶴冇夾口供咩

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

學老美玩國內對立，扮有兩派

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔撚知

奶媽早幾日都話累了要對話今日就話拉到冇人啦

D7PCBC警🐶

WATER MK DIM JOE

要玩複製人大軍...

CHANGE DOR 2 JE MK JAI HO MO...

個廿個青年如果起到底.......肯定會慘過去勞改

所以支持罰左先慢慢傾
冇實質行動就要不停罰

準備攬炒

幾驚佢成立獨立委員調查會
之前沙中線查到d乜出黎

港獨之母

地球上有史之黎最邪惡既組織
法西斯 + 納粹 + 軍國主義

共產黨本身都係

D7CHINAZI

有冇人用過plus500 ?

有

緊急法

快

外交部重申未聽聞美方提及周末兩宗通話 加徵關稅損人害己

咁就好喇千祈咪咁快跪

同柒婆做野一樣樣

真係同一黨

我地試諗下劉鶴係重慶.....
然後侵侵嗰邊講左個電話係佢打
但北京唔認
會唔會代表緊.....